IOS / AN [非大陸] 韓廠 少女平和 SHINING MAIDEN 全女宴

全女

出技有動畫

留名

巴哈話係陸資

出技畫面

From巴哈 ：【情報】這是披著韓國皮的陸資遊戲

pin?

玩公主仲好啦

支那韓國驚，不了

抄re dive抄到足

中資 韓廠 課金=比大陸

公連個皮 七大罪既玩法 左抄右抄又一隻新驚

好好玩

巴哈上左top 5

Report個post 明明中国扮泡菜

支那驚不了

唔好玩既

好好玩

支那驚

玩左2日 先唔理大陸驚住
優點：畫面係靚 戰鬥畫面ok 多石派 福利算係咁 體力多到用唔曬
缺點：關卡太難 升到25lv要突破 突破材料成500幾個 刷到2046 角色唔突唔勁 ssr都係咁話 卡難抽 sr都難抽 十抽全r不意外 要玩落去逼你課金 課金貴 明屈你錢 無課一係肝 一係歐到爆

玩左2日已經覺得夠 仲要係大陸驚真係不了 睇到唔好玩廢事中伏

利申0課 已棄驚

得樓主話好玩

我都話好玩呀

又ok 喎

禁錯負皮 sor

有無game唔係大陸又唔錯
前排玩左陣exo hero就棄左
得返公連仲玩緊

Last Origin

可以試玩少女平和

普通關都仲可以自動
啲副本迫你手動
啲關好撚難 突破又肝 又大劣game
棄

神game幫推

唔夠

公連好玩？

你唔記得轉AC

睇你想玩正版定老翻囉
同係嗰句啦，支那驚唔該留返畀支那人玩

公連高質 老婆game
每個活動都有動畫睇 有主題曲 你見過未

厚面皮到

又幾好玩喎

SSR角色評價

【攻略】SR跟R角的實用評分

カムトラ 點睇

Pk uw!!!!

有無第二句

打手係咁上下㗎啦

『我都話好玩』

估唔到玩落又幾好玩喎

連你都覺？我都話嫁啦

懷疑條友攞白卡

我都想打份工

單SSR

個post 推得好快

多人玩

痴左線

今時今日課金既介面咁既柒樣
執柒左佢啦

支那驚 你對佢有咩期望？

整得幾user friendly 喎

又多顏色

好撚靚抽

兩隻T0

算鳩數啦屌你老母

抽左未巴打？

要唔要acc?

要呀巴打

市價有幾百

真？

正

自己覆自己

哇呢隻game萬眾期待

終於比我等到啦好嘢

呢隻好玩啊呢隻

樓主今次轉咗ac貼圖喎

唔係喎呢個真係唔係我個喎

我不嬲account都費事轉㗎

巴打你都等緊？

你依家咪轉返囉

支那廠思維係特別啲，之前就成日搵啲支那雞youtube廣告鳩叫，依家進化到搵隻弱智嘅支那仔上連登賣廣告

希望你專用戶重下我呢個大陸人

巴打都係內地人？

你好

有冇人接力。。。

我開始累。。。。。。